【廢老放火】小心縱火疑犯張潤衡又出黎抽水

條仆街上次八仙塵爆已經借人地落難
搵埋CCTVB去台灣 一邊食水煎包 一邊做show幫自己宣傳

以佢既性格，今次又可能扮晒過來人身份走出黎

呢條撚人根本極有可能就係當年八仙嶺山火既縱火犯

假如佢又再抽水 懇求大家一定要瘋狂狙擊 要求翻案
要呢種「殺人放火金腰帶」既人身敗名裂

十卜

正評

推

如果條撚屌出黎，不得好死

Push

你放心佢實出

佢而家做生命鬥士搵食喎點會唔出

衡仔無放火無殺人

卡碧鬥士就有佢份

仲衰過過街老鼠

卡碧

屌睇死條撚屌實出黎獻世

屌撚到佢縮返入佢老母個西

水煎包

正皮 推到呢條毀容撚仆街

唔洗帶頭盔？

火神🔥🔥

帶黎做乜

光環，卡碧，水煎包

屌佢老母

食煙

痕仔探望傷者等同同傷者講：你遲啲就變到我咁既撚樣啦

同傷者講你都係三四級燒傷姐，我五級啊

我屌你老母啊張潤衡

想搵大錢跟我搵食

張生:見到我咁撚樣未

地鐵果個都係姓張

我好希望佢告人誹謗佢係縱火殺人犯

到時就可以全城一齊搵返當年個真相

睇到佢個閪樣都想嘔

in燒山we trust

唔撚係下話，唔使分咁細
咁呀兩個張生都係撚樣啦

毀容廢物

同個犯講：大家都放火，大家都燒傷，你睇我依家幾成功

爛面怪卡碧好唔好食架？

火神做野唔洗你教

方向報，已經登左佢

大家都姓張